# Supprimer un billet

USER STORY: ref

## Descripion

Résumé de l'issue.

## Fonctions à implémenter

- [ ] Mettre en place le boutton
- [ ] Mettre en place la route
- [ ] Afficher la boîte de confirmation

## Tests à remplir

- [ ] Vérifier la vue
- [ ] Vérifier la boîte de dialoque

## Annexes

RAS
